鶳必須爆春袋

對付出手打人嘅藍絲
唔洗下下瞄頭嘅
畫面唔好睇 又冇乜實際傷害 住幾住就出院了

強烈建議召喚神獸時要爆春袋

又痛 又後患無窮
等佢地雞都冇得叫

好癲

推

就算爆左 傳媒們都唔好意思特寫佢個春袋
畫面美麗

獲得一位害怕爆春袋嘅藍絲負皮

強烈建議召喚神獸咬黑社會。

我只有一個建議
帶左手套先揸

如果係馬蹄露呢

手腳筋，碎菠蘿蓋有無得諗？

撞女手足個個的士司機個啲level
jer都踢撚斷佢就啱

拳腳無眼，廢老藍絲請自重

睇情況啦 佢口upup就唔洗理
出手嘅藍絲女人就剃佢頭啦
女人咁貪靚
再嚴重啲就可以對付關節了

可以踢同踩

斷jer有咩用，要影響到佢，必須影響埋佢家人。
喪失活動，甚至自理能力，成為家人負累

支持 對付黑警都要咁做

絕對非常贊同

斷jer=痾尿都成問題+冇得屌閪
好過只係皮外傷

係要永久傷殘

或者踢幾賓周骨

藍絲真係好撚on9

如果係女呢

佢地咁傳
啫係佢地好驚斷賓周
大家識做

大大力錫落去，唔好留力

普通野就剃頭
大仆街就關節 有冇得諗

剪個靚靚髮型

零式巴

Agger

支持

扑爆頭除非好似黑警咁扑到腦出血，唔係好快醫好，爆春袋相對唔洗咁用力仲可以成世做太監

踩好啲， 將上半身重量壓落去

Push

G持

打爆頻危生物：馬蹄蟹

唔好俾啲暴徒知

我最憎人使用暴力

休息不了

關節
下體
唔好打頭，唔痛而且畫面唔好睇

爆春袋殺傷力大

爆完春袋
就算佢地有錢收都補償唔返冇閪屌嘅痛苦

推，碎丸腳，斷根棍！

效果加乘

諗起都

還埋眼

唔想再見到有另一位的士司機之流嘅出現

必須的

攻右邊全關節
拐杖用唔到,可以餘生平安卧床
學海無涯,揸筷子拎筆從新學過
用開左邊嘅當你好彩

爆左都要踩爛埋佢
等佢救都冇得救返
仲要一定兩粒都爆

毀佢容
等佢無得食娛樂圈呢碗飯

諗起都痛

馬蹄露呢啲濕鳩level
剃頭應該夠做

聽完中大女同學講野 我都即刻咁同FD講
斷jer!!!

用爆西迴旋腿

佢本身都

[行動post]如何塞鐵

要求好簡單，做到絲打被的士佬撞成一樣既結果就得。

why not both

同意

諗起都....

爆袋好易整死佢

理髮師
一個禿頭既女人 唔知會點

關折 內臟 春袋 腳骨

點解
利申:唔識bio

藍屍多數做勞動工作，斷手腳等於斷米路，我已經係其他post講過好多次，但我會繼續講到全世界都知

唔差在踢鳩

其實聽講有地址

都唔明打頭做乜，打爆春袋折磨佢一世就啱啦

同我揸緊春袋啊！一粒都嫌多啊！爆哂去！

始終關節技要訓練才能應用自如，大家如有需要，在日常生活練習一下最好

利申：學術研究

利申返先: 講緊小說內部

斷手腳/爆眼/踩甩所有牙/爆袋
是但1樣唔該

贊成

段狗

除佢褲啦 受盡屈辱

讚成 又美觀

爆啦

pish

push

我地要好好跟黑警學野
180度R對手同踢爛個袋

我地手足bb真係好溫柔
如果有阻膠係到
搵人夾住佢
咪比佢阻撚住晒 但可以由得佢繼續叫

贊成 爆佢春袋

剃頭

到時好似周星馳救火咁撚樣
幾十個人一人一腳踩落去
理得你踼定鍚啦

講真 班廢老都用唔著架啦

踢到佢前列線肥大有乜所謂

重有中國人至痛係無後為大, 錫佢春袋真係唔敢出來

班咸濕廢老好撚鍾意叫雞架

陣間啲藍屍又話斷下體骨

錫到入尿袋

我記得有文宣圖

垃圾post開小個 幫幫忙 推下活動post啦 講埋d垃圾

啱 唔好打頭
踭春袋
踩手指

好好笑呀係到on9打飛機

真正既撕鳥

仲有腳腕 膝頭

我屋企個銀髮師奶都係咁講：“踩爛佢就啱㗎啦”

支持檢查狗下體有無骨

唔得, 一定要打斷佢地對腳!!!!

反正未爆都已經俾藍屍屈踢斷J骨

解鎖爆春袋
刻不容緩

再推

我有推行動post
只不過見到的士司機撞鳩完人後輕鬆冇代價
先想開呢個post

推
最緊要係唔似爆頭咁血淋淋 畫面唔好睇

30秒 遮陣 遮尖頭 雙眼
走人

唔夠膽出手嘅手足唔緊要，一定要開遮保護做緊嘢嘅手足，私了完無仇報

一野踢爆佢

正解
就好似之前啲狗屈鳩我地掉汽油彈
之後就unlock火魔法技能

靈魂之窗好緊要

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

就算爆左 條友都唔敢周圍同人講 佢以後都唔得
以後不舉 佢同佢屋企人好意思出黎影相收50萬？？

藍屍：盲眼女盲一隻咋嘛？啫係仲有一隻啦

藍屍會唔會得到全盲體驗呢

好想一手揸/腳踩爛啲仆街粒睾丸 見到佢地痛不欲生既樣 但好難對準喎

A 餐一隻、 B 餐兩隻，任君選擇

兩位手足
一人抽一隻腳
其他手足西遊記式踩火

警犬必須被閹割

推！

在叫我嗎 ？？

唔好
斷咗骨好難駁返

壓佢落地下
捉實手手腳腳
正面朝上
再一野踩落去/跳上去/踢

有冇得諗

好似話碎菠蘿蓋好啲

都得 why not both

仲有肋骨呀 ，踩落去啦 唔駛留力， 同埋啲膝關節 大大力踩

[文宣路向] 國際路線，有用就幫手推

會唔會難執行？

想試好耐

手腳關節，殘廢係基本！特別一班落單賤畜！

休佢老母

切香蕉？

男既爆袋
女呢

睇下咩程度啦，如果係上次的士佬個lv應該要幫佢啪脊骨

剃頭/關節
睇程度

係
與其個個當刻上晒腦一人一拳一腳，不如冷靜諗番班狗點對我地d手足

爆春袋無血

Chain Saw?

基本啦

一定要

其實好多藍絲廢老條j已經失效啦
春袋仲有咩意思

斷手腳

有示威人士整爆咗該名男子嘅陰囊，兩粒睾丸遺留喺地上，而兩粒睾丸相信已經係爆開咗

獅鳥強

如果時間只夠做一樣,菠蘿蓋優先
如果春袋重手傷到內臟內出血都會出人命,
但係菠蘿蓋再重手都唔會出事,任唔嬲

台灣撐香港人撐到盡，香港人一定要撐返台灣！

你又啱喎
一定會打格仔

仲可以俾人覺得條友扮晒野，血都冇滴又訓地

腳先啦

我屌曬你地老母入黎同我放上twitter 中國人要毀滅世界

今日你搞我女人 他日你全家畀狗屌

陰莖骨折